[GIF]黑警無警告下向示威者開槍

屌你老母！

屌你老母

吊你老母

等你地仲玩遮

垃圾警犬

屌你老母開槍無警示

*而家急需武器*
1.殺蟲水
2.噴漆
3.電筒射鳩D狗對眼
*急需物資*
4. 手套
5.長遮
6.眼罩
7.保鮮紙
8. 頭盔
9. 鹽水
10. 索帶
11.水
12. 口罩
唔該你地 PO連登最緊要快

.

又有黑警扮比人打暈

個白衫就指指點點
你就做拉雞嗰個
你狗嚟咋

屌佢老母臭閪，開槍

各位義士留意，如果啲警犬認為情況危急真係可以唔警告或唔舉旗就開槍，所以大家執生，見唔對路就退一退🙏🏿